蟲蟲炸彈- 餐廳核彈

1）整盒蟲番黎，越生猛越跳越好
2）行入間餐廳打開佢，倒晒出黎
3）等所有客人尖叫唔找數離開
4）報食環封鋪，全日唔洗做生意
5）文宣佢有蟲，斷佢未來米路
6）profit

金魚街買蟋蟀 又平又多又撚煩

咁會搞埋隔離鋪

荃灣好多福建佬餐廳，千萬唔好

咁樣會影響無辜既客人，諗清楚先啦，做番d 實際野對番個政府同黑警啦

有幾隻蟲彈下彈下點影響？同埋本意就係志在製造對該餐廳嘅恐惧斷佢米路

住樓上嘅一定第一個屌你老母